我淨係想問一句 香港係咪死硬

睇完前線醫生個post灰到一個點
講緊係已預測會死好多好多人
宜家到底可以點做
可以做咩 好似講到冇得救咁
要等死？我好後生我唔想死
試諗下 下禮拜開始 陸續聽到有人死既新聞
以後 一家家人 可能就會小咁個
宜你無力挽回

仲講咩抗爭 好撚心你地班抗爭怨婦喇
唔係唔想行動 宜家死到林頭喇
死左仲點普選啊 獨唔獨立到 關我地事咩？都死撚左

我真係好灰 好似生cancer咁灰

封關

有咩用 d人都衝曬出黎 去邊都有中國人喇

傳得快、中老年人死亡率高

係，要封關都已經遲咗

而港共嘅政策⋯⋯好明顯有心想香港大規模爆發殺晒啲人，方便統治

屌 一家7口6個都感染 仲要係冇藥醫 要靠自身

有班友成日話好興奮支那死好多人 係啊 但支那出事 香港都一定玩完 有咩好興奮 唉

叫哂200萬和理非出來拆撚左政總就有可能救到香港
總之一定要奪權 自行封關 政府已經完全唔掩飾想殺哂我地

諗到d屋企人 都想喊

借個位，幫推
[唔想死，唔想害死人嘅入黎]你地系唔系唔記得沙士點爆，屌你正系帶口罩有撚用咩

係

關鍵嗰班人唔罷工可以點，普通公司餐廳唔開檔佢未又係唔理你

但 班高官喊驚自己都奶到野？冇可能永世唔出門掛

街都唔撚想出
一人多就覺得有壓力

有咩用 d病毒都仲係到

唔敢訓教 前日都有發惡夢

唉屌！！！！

我反而覺得會冇乜野，但一定要做好個人防疫

死小D人囉，唔係點JA可以

個垃圾政府後知後覺到咁

確實

點解會咁覺得個個專家都話好大獲

趁仲少人就仲控制到

最撚柒恐怖 係 好多人都唔撚驚咁

天滅中共 滅撚埋我 香港人

好撚煩啊 咪撚洗版please

攬炒來了
點解要灰？

係 唔封關死撚硬 唯一唔同既係 香港可以話俾全世界知 瘟疫來了

自古以來 香港既成功都係建立係支那既仆街之上

又話攬炒既？
原來講下咋？上帝幫你實現願望，你又驚？

自己都會死 抄乜9
你可能屋企人都會中招

乜 你既攬炒係大家一齊死咁on9? 咁光咩復香港 你都死左

新年仲要行雷 我屌

Exact7ly..

唔明有咩好開心 燒硬落自己到

唉屌你老母真係禍不單行2020

我死唔緊要
我唔想害到屋企人

攬炒唔係預咗自己人都死好多架咩？

挪亞方舟

我希望今次係黎明前嘅最黑暗

都冇話累唔累 你永遠唔知邊個野返黎

攬炒唔係同歸於盡？？咩叫攬炒？？得敵人死我地唔死咁正？定係我地坐哂監敵人開香檳咁on9（確實目前情況）?

Same here，發夢都係自己感染

香港人鐘意用念力抗爭
咁就永遠無成本

我理解既攬抄唔係一齊死咁笨柒囉 咁仲點解要鬥長命 你都預左一齊死

痴線
原來攬炒既意思係自己唔死敵人死？咁完美架？

攬炒未驚過
同香港人齊上齊落

做hedge fund ibank 就一定睇得準個市咩
唔係否定個前線醫生專業性
但future never knows
做好自己就得

我理解攬炒係大家都派人死，睇下邊個傷囉
唔係而家咁囉，我地死既死坐監既坐監，黑警共匪絲毫無損

睇左好多武漢肺炎既新聞，忽然之間覺得由佢爆發都無所謂

有機會變種

自掃門前雪

屌 一直以為大家講緊既攬抄係經濟上 國際地位上
你下下講死 咁唔洗抗爭架 你去搵個中國人攬埋一齊死 咪攬抄 哈

唔係全部手足死哂, 係一部分壯烈犧牲, 係為左其他手足繼續戰鬥, 最後取得勝動, 光復香港

為人類存續著想,華人最好屳族產

最撚滾係班廢老(包括我自己啲屋企人)，屌你老母你地都經歷過03年，都知咩事，今次可以完全當無回事，我都唔知佢地係on9定老人癡呆

屌 講到咁好聽 咪又人地做（死）埋你個份
為左香港 好難聽 你當個d人命係咩

Agree
抗爭怨婦真係好撚柒煩
淨撚係掛住霸住個熱門

咁義士仲咩要放棄前途坐監
剩係搞所謂黃色經濟算啦

唔想咁灰
但我覺得係

佢嘅敵人應該係指黑警 狗官 港豬

由六月至今死左幾千人啦

沙士都係死幾百人咋 你而家先嚟驚？

所以肺炎好公平
邊個都有機會中招，睇下邊個唔好彩

如果根據而家既數據, 的確係
不過傳播到全香港仆街既話
最快都要3-4個月

假如而家政府不禁止大陸人入境既話, 基本上係「必死無疑」
你可能覺得好誇張, 但有番咁上下智力既人, 一定會知道依個結果必然發生

不過林鄭條臭閪佢唔會聽, 因為佢是弱智
分分鐘100萬人感染之後, 佢都唔會封關,

到最後可能係被封關, 到時已經係圍爐自然死

其實係 太遲了

預左死既話點解無人諗住用最後一啖氣衝擊政府

唉

[全民罷工] 究竟封關有幾唔科學？

大家星期一準時起身返工

仆街林鄭賣港賊

[全民罷工] 究竟封關有幾唔科學？

其實過千人感染已經好大獲
過萬已經打得爆個醫療系統
100萬既我諗香港應該玩完

冇人要預左死
不過攬炒精神就係各安天命，睇下邊個唔好彩喇

弱智唔好上網
唔想見到任何一個香港人死

No, 我預左死, 冇怨言
屌, 個毒又唔撚係我放, 根本成場災難係中共搞出黎, 你問當人命咩咩你問中共啦

有錢嘅話就離港避難

邊個前線醫生個Po?

同612一樣絕望

避得幾耐呀，俾盡啲地方咪得90/180日留低，仲要無得返工，點生存

唔封只會更多病毒中國人
只會有用 一定唔會無用

on9 都半年啦，而家先講呢啲

咪係 屌你 抗爭freeride左人 人地都未出聲

我夠知愈嚟愈大鑊啦，政府手腳咁撚慢 唔大屌佢點會郁，淨係收係屋企一定死鳩緊，總有一日周圍嘅人都死曬到你，要做嘅野就係要話比政府知我地先係話事果個 佢係負責執行

似係特登唔封關等我地無心抗爭/唔敢出黎

好似有細路仔都中左招 source:蘋果

建議改返正體字再開過個post

都灰心
橫掂香港都唔會有得救
警暴唔會被制裁
依個政府無恥
咁全香港死哂佢 真攬炒
林鄭依個女人真係滿手鮮血 比d連環殺人犯仲恐怖

我都希望係 我哋有咩可以做到

又話中年人感染率勁過後生 咁有咩用

睇吓大家有幾大決心拼死反抗

係 點解會咁
我寧願我係好轟烈咁犧牲 都唔想咁樣領嘢死
連街都唔敢出 同時又好擔心家人

係好撚慘
但諗到有14億支那人陪葬
我個心好過咗好多

一早有POST傾緊

封關根本勁有用. 起碼夠醫療資源醫返local嘅市民.
咪人建個意見出黎 係咪都向衰果面諗. 後生驚春咩. 25歲左右死亡率勁低. 如果真係咁驚就去外國幾個月啦. 等夏天再返黎囉

【寧為玉碎 不作瓦全】黃台仰2020年同大家講話

- 分享自 LIHKG

死就死硬
差在死幾多人
上次200萬人上街

咁驚又唔帶頭三罷
講經咩

1. 一定要成功封關，少一個係一個
新年好多新移民番左鄉下，新年後一次落晒黎，香港死得仲快

2. 病左一定要去狗屋
如果係重病，就算自首都要行入狗屋，留個四十八小時！
如果我瀨左野，我答應大家，我死都到要同黑警一齊死

3. 同醫護一齊罷工

香港唔會因為病毒而死，只會因為無獨立，無自治權而亡。

巴打睇開D
做好自己就得
唔好咁大壓力
咁樣好辛苦架

香港人準備好面對無政府狀態未

關咩事 呢單野搞到全港都人心惶惶
後生就唔驚中？

但個病越嚴重 可以加快支爆喎 還掂而家啲手足都一個一個被打死 寧願博個病大獲啲但我哋冇事好過

如果支共真係因為咁而收皮 咁我地攞埋條命出黎攬炒都叫有價值嘅

咁你都知道死硬都係乜都唔做等死，到時真係死左都無得怨

你宜家先知？唔多唔少都會攬住一齊死 以中共性格

馬上反抗 增加生還手足
我呢刻只會咁諗

點解唔可以開心d 成功攬炒

同意
我地要諗辦法生
唔係比政府搞死我地
If we burn they burn with us

而家先封 封閪咩

好奇一問
點解兒登仔會覺得七婆會封關

老老實實，

笑祖國仆街個啲都唔知乜撚野心態

你以為祖國有事，
腥港可以獨善其身？

超級傳染者１個可以傳染１８個

確診左５單，重有好多隱藏未出黎

事撚蛋有一個超級傳染者係我地腥港
而如果隻病毒又識進化，
全球都仆硬街，
真心笑唔撚落

就算而家好似北韓咁，
鎖港都已經無撚用，因為已經個體爆發左。

今日我返工，初一，
係收到好多利是，
但而家爆左呢單野，
我以前睇唔順眼既野都已經覺得無乜所謂，
因為做服務業，
成撚日都有啲閪客，
是撚但求其一條友奶野，
而如果我地又遇到佢既話，
真係唔撚知點講。

點都好啦
因為呢單野
以前好撚執著既我，
而家都學識放下。

老生常談講 珍惜眼前人 活在當下

有乜撚野想食就食啦
有乜撚野想同人地講就講啦

因為真係唔撚知大家重有冇聽日

重係度笑鳩人地個啲人真係唔撚知咩心態

我真係笑唔撚落

點都好，
而家可以做既係
做好自己

１。打爆屋企廚房啲貨
２。做好個人衛生
３。出去撲口罩，假既都照殺住先

唔撚好灰

接近８００萬腥港人一齊攬炒

要驚就一齊驚啦屌
你有接近８００萬個心臟既力量

唔撚洗驚，武肺係大廳！

求神拜佛個天要審判既話，
就審判到公平啲，
我信個天好公正，
因為我地做過乜撚野好事壞事其實佢地都心中有數。

唔撚洗驚，武肺係大廳！

加油！

唔抗爭你咪等死，有幾難理解

唔會囉
香港有沙士經驗 冇話一定死硬嘅

少一隻感染源都好

死硬都冇辦法 鬼叫大把人仲信殺人政權咩 關你唔封高鐵飛機全部都唔搞 爆發左先黎做樣 我地可以有咩辦法
見到大陸人死 我只可以話一啲都唔會同情佢地
之前香港已經有消息話會傳染 佢地話我地垃圾廢青散播謠言 依家中左先黎後悔 太遲了 我只可以講 希望醫護冇事 希望佢地罷工 希望自己有預防嘅 唔好俾班垃圾病撚左都唔戴口罩嘅人害就夠

太遲了 接觸到嘅都已經有機會感染

醫護真係絕望
普通市民就做足防護措施
匿埋喺屋企

死撚硬
柒婆有心用個疫病止暴制亂

諗起屋企人 諗起妹妹
就覺得支那死一百次都唔夠

其實都幾悲哀
上面中左招個D仲起碼有仆街既諗法去整甩D醫護人員既防護衣物
家陣等人地黎傳播 等死都唔做呢D事

不防查下自然食材抗菌 同增強抵抗力，入醫院只會開抗生素

係囉屌
我真係好唔想我屋企人有事
明明經歷過03年 我日日同佢講武漢點點點
但係我老母就日日都講
冇事嘅/剩係幾個炸嘛/政府都話冇事/沙士都未封關啦/唔洗咁大陣仗喎/以前沙士都係日日出街買餸都冇事啦
唉真係唔想佢有事
連登就個個都過攪炒好 又恥笑又剩
到時殺到埋黎又有邊個真係笑得出
睇到出面武漢人個由求生到絕望個po睇到好心up, 但係下面啲comment仲係笑緊
唉 我同樓主一樣好撚驚 幾日訓唔著。。。

好消息，雖然好多中共陰謀論，我都有陰謀論……
武漢肺炎暫時都係殺老弱婦孺，呢啲年齡層係好高危，年青人就算靠自己意志生存都唔係問題

依幾日一定要封關

只係經濟攬炒

抗爭先封到關喎ching

做到嘅不如趁而家未大爆發送屋企老人家去外國避幾個月先

照你噉講我哋而家都係等死㗎啦諗咁多做咩

藍尸數目減半喎

邊撚個祖國
你係中國人?

無手足既付出，今年香港cny應該已經堆滿中國人

你有冇肺炎都會死
你全家都會死
咁你仲做乜9要抗爭？

地獄不空，誓不成佛。
蝗國不亡，絕無出路。

封左關先再講，封左尚有一線生機，唔封既話

香港人口咁密一定爆到七彩

想問下抗爭重要啲定抗疫重要啲？
想政府封關最快嘅方法一定係用武力迫使政府
而香港唯一有足夠武力嘅就係黑警
黑警同香港人都算係命運共同體 如果香港大爆發嘅話黑警都冇得獨善其身
我地要拉攏黑警暫時放下對立 迫使政府封關保障咗全部香港人嘅健康安全先
追究黑警嗰啲等抗疫完先繼續

散播埋啲絕望mood
睇到kit一聲
你話笑45笑4

唔係話?

唔講03沙士，97-98金融風暴都係全港經濟攬炒，燒炭燒到長洲唔租渡假屋比單身人士

經濟攬炒都可以死好多人㗎，只不過當年報導唔會見到血花四濺，而且當年巿民係求恢復、唔係求改革

可以知道自己幾時死死係邊都係福氣黎

真

冇永遠嘅敵人冇永遠嘅朋友 剩係靠仇恨冇辦法解決問題
雖然係難聽過粗口 但現實就係咁

攬炒囉
好多勇武都變左comdom冇左10年
我相信佢地都好想攬炒

生死有命呀

咩事 生化危機啊大佬

訓撚醒未
抗唔抗爭同對抗疫症有咩關係......

何況唔改變管治模式 武漢肺炎之類嘅事只會一次又一次咁發生

大家留言屌7樓主呢d假膠記得不推文回覆

自膠撳錯掣